\begin{abstrak}
    \thispagestyle{plain}
   	\hspace{1cm} Dalam suatu aktifitas perkantoran membutuhkan pendataan yaitu berupa data-data karyawan. Pendataan ini bertujuan untuk dapat mengetahui kinerja karyawan tersebut sehingga dapat diberikan reward dengan tujuan dapat memotivasi karyawan dalam bekerja. 
	
    \par \hspace{1cm}Untuk mengatasi masalah diatas akan dibuat suatu sistem pendukung keputusan menggunakan algoritma \textit{Weighted Product}(WP). Tujuan digunakannya algoritma WP, untuk mendukung pengambil keputusan memilih alternatif hasil pengolahan informasi dengan model-model pengambil keputusan serta untuk menyelesaikan masalah yang bersifat semi terstruktur dan tidak terstruktur.
    
	\par \hspace{1cm} Hasil penilaian kinerja karyawan akan digunakan sebagai bahan evaluasi guna meningkatkan kinerja dan setiap karyawan yang terpilih sebagai karyawan dengan kinerja terbaik dan akan diberikan reward. Hasil penilaian kinerja karyawan adalah karyawan yang bernama MULYOKO mendapat ranking 1 kinerja terbaik dengan nilai 0.096505 dan karyawan dengan nilai kinerja terendah REVI PANGABEAN dengan nilai 0.044987.


{\textbf{ Keywords :}} \textit{continuous improvement program}(CIP), Kinerja, Karyawan, SPK, WP.
\end{abstrak}
